iPad Pro 2018 用家討論區

有冇巴絲訂咗機？
狗衝11’ 256灰

訂機定落門市買好

我問藍精靈 佢地都話未知當日有冇現貨賣？

而家香港AOS已經排到12/11-16/11

岩岩去order果度，送貨係12號

我今次喺澳洲訂，就7/11送到屋企，以往都有得去apple store pick up，但今次唔知點解首賣日冇得pick up，只有送去屋企

12.9 256GB
07 NOV 到

想問下轉Apple ID 煩唔煩架？

有冇入手apple pencil 2?

買65/256好

唔換揮手區

打算等多啲配件先入手
同埋想試埋手感先決定11定12.9

等緊員工價

有呀，Keyboard都買埋

巴打rich rich

個價同估計差唔多，部Pixel C 華強北無件整，已變磚，新IPad Pro 個感覺同佢好似，唯一唔好用keyboard 時得兩個角度揀

部機唔一定要7號既
等一等配件都唔遲 MON貼 IPAD套應該都未有...

其實你地買黎係咪都係純上網。睇片

食雞

唔知11”定12.9”好 好
真係要試實機先知

有大買大啦

本來訂左512 唔鋸佢得4GB ram, 即cut轉256

買WIFI係咪底玩D，多數屋企用。定比多1K買佢SIM上網都抵?

Wifi

好似未有咩套好用

機都未有就諗套

唔買定 好驚呀
仲有貼呀

佢焗你買原廠

Smart cover都要600蚊

12.9 好肥好闊

個smart cover同條jer jer仔提早出貨，2號有得攞

唔知豐澤百老匯最快幾時先有ipad pro賣呢？
有冇會員優先預購？

究竟係咪所有款都係6gb ram

No

依家買最快要13號先有機

套 貼 筆 買哂 等7號送去公司開箱

好想部機快啲到

其實買usb-C 耳機可能仲好
MacBook 都用到，下年手機又轉埋

12.9 一定常用keyboard

拎住用太大

quota 唔一定留俾我架嘛🙈

你地部iPad Pro 轉左PFS未
我分開左筆同iPad 買
支筆轉左PFS

未，支筆早兩日過咗數，但要等埋部ipad一齊ship 網上睇到今次好多美國orders都係由香港寄出

會唔會有機會6號晚收到

到時配件齊哂 機都未到

apple有冇usb c earpods

諗住去睇下真機，點知apple store 都無

7號先有demo

但係條邊好幼

部野同A4 一樣size

有無巴打有淘寶link想買套和貼
利申：訂咗11吋256 wifi版

貼好似暫時比較好既牌子得Benks 但個front cam位有個孔
套我都係買翻官方 幾代都用緊 好用
逼住硬食600幾蚊

7 號去walkin 唔會冇貨掛

另外想問下keyboard 唔用原廠夠唔夠做，原廠好貴

【【新品首发】亿色iPad Pro11英寸保护套2018新款12.9寸苹果全面屏平板电脑壳网红轻薄防摔超薄新iapd壳子全包】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥dcU5biMo0iu￥后到👉淘♂寳♀👈

【㊣Benks 2018新款iPad pro钢化膜air2高清贴膜air平板ipad2017防指纹air防爆保护膜苹果12.9寸贴膜11通用9.7】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥KySKbiML5oS￥后到👉淘♂寳♀👈

有冇巴打有其他介紹？

唔知塊貼對畫野有冇影響

巴打，你啱啱訂？

昨天訂
但好遲囉
怕到時walk-in 仲早過我

教育版買唔買到新個部？

到時walk in完再cancel order

買到，我都係用學生價買

但點認證，佢淨係叫我打學校名，無叫我比其他資料佢

玩2K19真係似ps4咁？

謝巴打

[member去士多買就show學生證
住宿舍就寄去大學宿舍應該ok
寄去屋企就好似會對你身份證or學生證，要你簽收[/member]

唔該巴打

我都係打算walkin，預訂好耐

有咩可能
ios version廢到嘔

之前有10.5 寸唔知換唔換好
d 筆都唔同哂

玩pubs 用11吋還係12.9比較好

有冇巴打訂支筆係有刻字？

手機版愈來愈垃圾。

睇下到時有冇穩陣

我都係11月12

佢試玩果隻唔係2k19黎
應該係暫時得紐西蘭app store先有既nba 2k
d畫面靚好多 你地可以去youtube 睇睇
外國有好多youtuber玩

apple store 有show 出來未?

有部第二代12.9 諗緊轉唔轉好

有冇人講下有咩值得換 水我落坑

11月7先有

部機細部咗，輕咗，a12x勁好多，可以幫手機叉電，過野方便好多

我試過係得嘅

俾錢前

俾錢前show學生/職員證

支筆同部機轉PFS了

7號到機 但仲係Processing 緊

大陸寄香港好快到

睇下先

Part time 學生得唔得

等緊出85 折

員工價？

希望聽日部機會轉PFS啦

講完又會俾人負評 不了

無知一問，ipad 10.5有講明mon 120hz
ipad 11會唔會都有？冇見佢有講

有

7號試下walk in

講啦please

係dbrand 訂左SKIN
之後等UAG出套

仲要處理幾耐 快啲啦

lm

我覺得呢度成日講啲唔係一般人access到嘅識人優惠係冇任何意義

巴打果部轉出貨未
我轉PFS喇

未，澳洲多數都hold到開賣前一晚六七點先轉shipped，我用緊自己方法揾tracking number

點樣睇

澳洲用死一兩間，所以易揾，但香港用咁多間好難check

百老匯會唔會同時新ipad上架？

等收貨

香港應該聽日出貨啦 我估

澳洲到哂倉，但6號晚先俾出貨，用overnight delivery

我都想知部機呢家係香港進度點樣

我就係被選中既小朋友

等Pickup

睇下好唔好彩抽中你

已pm

本身想用我妹張學生証
點知計完爭得幾舊水
唔好煩

平400
Pencil 70

澳洲學生證可唔可以喺香港用教育優惠？
用緊iPad air想換

唔得，喺澳洲讀書就澳洲買，翻香港順便退稅

好彩兩星期之後先飛，多謝提點

7號有無等walk in買

9成9未有，就算供貨唔緊張間鋪返貨都要時間

7號去撚下新12.9
手感ok就upgrade

正常會有少量現貨，10.5個陣都係第一日喺士多買到，但貨就唔多

員工價唔係9折咩？

唔知放lunch 去買仲有冇貨

想問ipad pro洗唔洗痴mon貼？

未必喇 仲有門口排隊果班呢

睇自己怕唔怕啦
唔痴就要買AppleCare+

今年學生仲要平咁多

前排搵人員工價9折買咗
單都係寫9折

個日係咪照開10點， 如果開8半仲去到

係咪一開賣就可以喺aos揀store攞？

10點

有貨就係囉
之前聽巴打話問過藍精靈話要8號先有貨

我之前問過Fw7號有

我

佢美國人😂
唔同我地啲港燦

預計星期三Deliver，但仲係prepare to ship

我揾人係香港買都係85折喎

我都係

Oic 長知識了

大家有冇諗住買photoshop cc 定等有tweaked版出？

我諗到時完整版又係另一個app黎
到時先再買

我意思係買正版完整版（感覺會好貴一係就計月費 ）定做仆街仔down破解版

老老豆豆，如果您真係一個正宗designer ,您應該唔會慳黎買翻版。
如果您唔係designer ,用黎做咩。

因為您一用翻版，您就要jailbreak.

買唔買埋apple care 好

長用就買

同意 無謂慳呢啲錢
有用既 就買
部份功能既 就用佢呢家個輕量版Photoshop

巴打知唔知 I 大教職員可唔可以用教育價買？

長用一定屌
何況佢全屏機得黎 買個AC又唔駛千千聲
算幾抵 同埋iPad 唔整 直接換新

12.9 岩岩一張A4紙短1cm
快啲到7號比我衝入store屌返部

我明 我唔係designer只係為興趣唔係工作用
工作用就一定捭錢買 但我得閒先用下所以要睇佢到時訂價貴唔貴再決定
你地覺得幾錢係合理？
Tweaked 唔洗jailbreak 裝簽名檔就得

一出果時我都諗住walk-in 算
但AOS無得選pick up 驚佢7號未到貨可以walk in 住
最後都選左AOS 7號到

size ok 但想有實機上手睇下重量點先
加埋個keyboard應該成800g

洗鬼訂

即場買啦

買，

個套買唔買好？
629$

保護套買雜牌定買返APPLE 好？

想問下7號果日，你地去邊度買MON貼？

雜牌都做到Smartcover功能，部mini 2出機即買雜牌套用到依家都未爛

支筆ship左 部機仲係準備出貨中

其實舊電同10.5一樣 上官網望下啦

【【同步官方预定】苹果2018新款iPad Pro11英寸保护套原装iPad Pro12.9寸保护套智能双面夹【限量预定送豪礼】】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥AkPDbRhpi9q￥后到👉淘♂寳♀👈
我買咗依個老翻試下

唔撚識淘寶

好似A12X 慳電過上代

又黎apple care vs moon貼既時侯

諗住邊度買MON貼

諗緊買11" 定 12"9好？

其實真係差唔係好多

等到7號睇下點先

其實有冇人會買番嚟淨係打機

有咩問題？

各位諗住買邊個SIZE？

新製程可能慳電左但多好多transistor呢?

冇，問下 想知11吋打機就唔就手，7號去士多撚下部野先

11同12.9
各位點選

我都仲未諗好11定12.9

收到Text 話全部出貨中，但網頁未更新，
支筆星期五已經hold 咗我個limited.
今日hold 埋keyboard 同apple care

巴打記唔記得係幾時轉PFS?

支筆今朝十一點左右出貨有AWB
keyboard係半個鐘前轉準備

咁機呢

未有

由第一代開始用！
今次呢代好鐘意，以前代代都買applecare不過發覺咁多年都未跌過一次，又多數係公司或客廳用，跟本唔需要！

利申 即入7號到貨

我都係支筆出左貨，但部機未出

Sorry 睇錯咗，以為hold 咗keybroad條數係出keybroad先

有無知ipad pro gen2 12.9 trade到幾多 apple官網個tarde in search唔到佢

去肥花

我都想 但我部機個touch screen 壞壞地 touchscreen成日sense唔到 已經去apple store換左次機都係咁 上網睇外國好似好多人都係咁 可能批貨有問題

價錢都係差1千左右，唔係差太多

會出街用11
淨係屋企用12.9

同意

呢代兩大問題, 間唔中touch唔到同白影
我update ios12之後都冇再遇到touch screen 問題, 不過白影冇得救
一定要買apple care 同care完前放撚左佢

btw部機有問題就去鋪頭trade新機算啦 冇謂放二手害人

屌枝筆真係咁早ship, 又要等收貨

筆ship 機都唔肯ship

花左芒比4舊可以換新機? 一換一唔整?

apple store give back 得千零蚊
去衛訊嗰類鋪做trade in 冇咁蝕

淘寶？ 見到有隻叫億色最多人買 有冇勇士試下

ipad真係廢事自己貼
痴塵攪好耐

7號出機巴絲

當天去邊度買MON貼同保護套？

之前用開 9.7 》10.5

依家想試12.9

但又怕太大

我本身有做開少少design 野既
都覺12.9 個大細好岩用
但要拎出拎入 真係不了

但今次個12.9係比上兩代總體黎講細左喔

+1

都係偏大

到底批iPad係味係香港
大陸發既話應該今日發先趕到7號
如果唔係就聽日係香港發貨

想買部機做下功課同打下機 應該買air 定 ipad pro好？

同意 所以諗住trade in算
聽人講好似衛訊trade得高過apple?

上一代12.9都得千零

我check 過10.5 256gb 得千五, 12.9最多咪比多幾百

我等緊Logitech出手

想問ipad是否無得ireserve?

無

謝謝

發貨喇
順豐話如果清關順利 最快聽晚可以拎

成都出貨

大家以下會點決定?
1. 11 vs 12.9 (貴$1600)
2. 4GB vs 6GB ram (1TB model 貴$3000-5000)
3. Wifi vs Cellular ($1600)
4. 買唔買 new Apple pencil ($1000)?
5. 買唔買 new smart keyboard ($1600)?

我既諗法:
首先11 vs 12.9 (貴$1600) 真係最難決定, 用左2017 12.9真係好重好大部...但係見2018 12.9細左咁多仲輕左, 仲細過張A4, 唔知好唔好繼續買返12.9... 佢今次用Liquid Retina, 應該同iphone 7 quality 差唔多, 怕12.9反而會令畫質下降..

第二係4GB vs 6GB ram (貴$3000-5000), 我覺得如果唔係玩Photoshop 4GB ram好似已經夠 (其實我唔知佢呢條Ram 係GPU ram定普通ram? 而2017 Ipad pro 係咪直頭冇ram?), 6GB ram 要1TB model先有但貴成幾千蚊, 好似冇咩必要, 個人覺得256GB 已夠..

第三係Wifi vs Cellular (貴$1600), 其實平時用notebook都係得wifi only, 用落好似冇問題, 用ipad既地點通常都有wifi, 好少會係街用4G (唔知係地係咪咁?), 必要時最多用iphone share personal hotpot (unlimited 4G plan), 所以好似Wifi版已經夠用, 你地覺得係唔係?

第四, 買唔買 new Apple pencil ($1000)? 首先發覺上一代真係好少幾會用到支筆, 因為都係用黎睇textbook多, 唔會畫畫, 而且支筆好重唔係幾岩係床上面睇ipad用, 所以暫時如需要用住舊筆先(好似得), 真係必要先後買

第五, 買唔買 new smart keyboard ($1600)? 上一代冇用smart keyboard, 買唔買真係好在於ipad pro可唔可以取代電腦notebook (eg office, programming, etc), 暫時未見到可以完全取代 (或者係我唔識用, 請教我點用), 所以keyboard都係唔買住. 但如果想當ipad pro電腦用, 咁最好用1TB, mon又要夠大 即係要12.9", 再要戰勝埋其他notebook咁最好有埋cellular Top spec ipad pro HKD15000 + keyboard 1600 + Pencil 1000 = HKD17,600. 差唔多等如Macbook pro 15" 入門... 所以咁又好似等新mac book pro 抵d...

大家有咩意見

成都黎香港要幾耐

其實就算幾快黎到香港都好，都唔代表Apple 比SF或者其他速遞提早派貨既

早少少打過比Apple
佢話有機會可以聽晚拎到機

64gb又唔夠用 256又貴成千蚊
唔出128gb

apple 定順豐呀

兩邊都咁講

咁你睇下收唔收到啦

lm
睇完發佈會秒訂7號到

點解會揀64GB + 4G?

用唔到咁多容量所以64GB
每次出去都要靠iPhone分享Wi-Fi好唔方便所以買4g
其實都係自己需求，用量最大嘅iPhone我都用唔到32GB，好多fd睇到我個儲存都好似見到鬼咁

Gadget Guy 直播開箱

2個SIZE都係要1TB 先有6 GB RAM 搵笨

個size 好似爭好少 11同12.9

不過新IPAD 依然都係PENCIL 唔可以向上向下拉
要用手指

diu 條友不停講兩個model一樣解像度但ppi一樣

1. 睇你坐定用多定會攞住走黎走去，今次12.9 個size好掂，重量同display quality就7號自己去store對比下啦

2. 其實都唔洗諗，ipad個file management 你儲1TB野入去簡直玩鳩自己
iPad 個storage你當cache用好啦，其他data買部nas放，直頭買64gb都夠
4gb係夠用，但新機仲係同上代一樣正仆街，face id仲要長駐食左部份ram

3. 要上網冇wifi咪用電話射過去

4. 我remote 公司電腦用枝筆control mouse方便過用手指
btw有舊筆冇必要買啦

5. 只要仲係用ios都冇可能取代
不過可以用黎做小改動，做少量notes
有個跟機既keyboard productivity 好好多
virtual keyboard 佔咁多畫面跟本做唔到野
11"app會變compact view, 12.9"就full view
所以唔係對輕便好有要求又想用黎做野都係12.9"比較好

apple係預你買哂iPhone iPad macbook一齊用
冇得話邊個取代邊個
你冇budget就買MacBook先

太長 廢事Quo
我本身10.5用家
睇埋今次12.9 實際size幾多
今次個smart cover多左面
唔知會唔會重左 我可能裸機算
4G ram果啲 你除左ren 片 photoshop
真係好小可用得晒
我部10.5 開勁多野 唔洗kill就算擺好耐
個程式一樣唔會自動kill
個mon聽講話係最好
而家睇埋實物size 同電量
12.9大mon真係好爽的

其實反而好想知黎緊2k係唔係會release 一隻同發佈會一樣ge 2k19.

因為對於我黎講，一部iPad 可以玩到有ps4 quality game ,係非常大加分位

15 號先到貨

最後決定左12.9 256gb 加支筆

望住部10.5 感覺都係細左dd

原來個type C 唔支援任何flash drives

唔對佢個file app有任何期待

買左億色MON貼同套

想買黎上堂抄下notes，邊部會好啲
pro貴都幾多下，但全貼合moon真係正好多
2018就平啲

個keyboard遲過部機送，係咪cancel 個keyboard,到時去淨買好

為性趣買成六千幾蚊嘢你都幾豪

分析得幾全面 比我就會等新既macbook pro 同埋買iPhone xr max 好過 除非你做design畫圖

正如你所講base on Top spec ipad pro HKD15000 + keyboard 1600 + Pencil 1000 = HKD17,600. 差唔多等如Macbook pro 15" 入門... 所以咁又好似等新mac book pro 抵d

macbook性能同實用性一定高過iPad
iPad 要1TB做乜?
iphone同iPad 大致上一樣咁買淨係iphone咪ok
至於你話大mon iphone xr max個mon望落幾清幾舒服又岩比例 用呢睇戲都夠做

我都買左未送到，收左貨既巴打覺得點

ipad pro 9.7 有買個KB
當係最輕身既ipad stand
你問我多唔多用, 咁對比NB 真係無咁方便
但用落既爽快度係正既

不過佢有個缺憾, 用到咁上下會接觸不良, 啱啱上個月過左保免費換左次新俾我
唔知今代有無改到

利:八五折先買, 正價就不了

你部10.5 點算
D 配件又唔岩用

去caresell 買部10.5

有冇人係已經出咗貨？

我聽日會買iPad pro 11”抄notes
正

出左貨 係成都黎緊香港

1）11吋，要拎出門，12.9太巨型唔方便，而且屋企有部15吋mbp，真係要大又要拎出門就直接出動部mbp

2）4GB，冇重度到要6GB ram，除左要同時睇好多野hold好多app唔好kill之外我諗唔到點解要咁多ram

3）要拎出門口，成日坐巴士或者唔係咁方便開個壇慢慢搞，所以一拎起就上到網嘅4G會方便好多，iPhone share Wi-Fi唔可以開左就由得部iPad自己連，一定要睇埋部iPhone一齊做，成件事好唔方便（唔知e+有冇改到）

4）pancel，買左不過係貪得意居多，有上代pro但係第一代筆個設計太智障實在買唔落手，今次呢代個設計先至係正常嘅思維諗出黎嘅產品，所以買機買埋筆

5）冇買，未改到有對應主畫面嘅command真係唔想用呢個keyboard（或者係我唔識用），成日台高隻手去touch隻mon好易疲勞，而且立起左部pad再touch會好唔穩定好似會touch到推跌部pad咁，改善左呢d野先會考慮買佢個keyboard，不過手感咁廢不如用mbp打字算

你仲未放？

鬼佬有人話好似apple care 保埋個keyboard， 要同部pad同一張單， 唔係既話要打上去搞， 唔知真唔真

買條線都有得保啦

澳洲都出貨了

keybroad 同機都未出房

到底係成都要清幾耐關

等支援mouse
File功能完整d先買
我覺得依加反而係軟件限制左部機

至少都要iOS 13
仲要iOS 13都未必有
佢始要同MacBook 分翻好個定位

而家AOS要17號lol

係咪同一張單？

全部同一張，得支筆出貨中

舊筆用唔到新版

Walk in la

iPad 近幾年都即日有貨

買完去邊買保護套？MON貼？

都未出 咪搵個袋笠住佢先囉
真係要既咪買smartcover囉
你又話貴

雙11淘寶

買左機先算

有無人今日walkin 有貨？

都未出

有啊，你見唔到YouTube已經開哂箱咩

有冇巴打聽朝會walk in, 麻煩報報貨量

AOS會幾時出貨

Cancel左
明天walk-in 算
要15號先有貨到

聽日派嘅應該已經出哂

聽日豐澤百老匯唔知有冇機會有貨？
電話公司唔知有plan未？

琴晚已經係成都到而家都冇郁過

清關
唔知攪幾耐 大陸啲公安到底要攪幾撚耐

如果聽朝上AOS買
根據往例有冇得揀即日喺apple store pickup

想快啲攞到部機

我都想

按往例
上星期AOS 都應該有pick up
但今次反而無 好難捉摸

個keyboard 終於出貨。。。

用緊上兩代ipad唔知買唔買好
部野用極都咁勁電量又夠
但我想問新ipad pro可唔可以由usbc去駁hardisk去拎野？

唔得

寫聽日到
但仲未出貨

Me # too

電量夠？10.5 我都一日一充

前一批都仲卡緊係成都果邊清緊關
順豐話都唔知今晚清唔清得哂

會唔會聽日都到唔到

20:23 apple update 出貨中

順豐 tracking

2018-11-06 星期二
15:11:11 快件已發車
14:34:35 快件在【深圳寶安利大項目營業部】已裝車，準備發往 【香港新界青衣中轉場】

順豐個CS 話佢都唔知 有呢個可能咁話
海外貨一早發哂到海外機場
香港機就最遲先係大陸發 唔一早發定去香港先再派本地
又唔比錢大陸海關飲茶
呢家就卡撚住哂

全部已出貨
Ipad Pro 已到香港，SF 香港送香港

等佢普通model都6GB RAM都未遲啦

我屌啊 成都果批一早出貨 最遲到機?

咁我真係夠喎

我未有

又唔知等幾時

個4G csl 月費幾多

出了

邊度出

聽日開門walk in 希望有

聽日放工先去，佛系買機

聽日想walk in買12.9 256

打算聽日lunch walk in

64 lte版

諗緊聽日WALK IN買12.9 256好唔好
但個價錢已經直迫MBP
我本來買IPAD都係諗住睇下片打下機 做少少文書野咁
IPAD 個價成萬又有少少猶豫
買埋筆+KEYBOARD都差唔多貴過MBP 又好似有D唔抵
但我買MBP又唔知岩唔岩自己用 以往電腦都係用開WIN
有冇人可以比少少意見過

Ios 唔能夠完全取代 macos/win

我十日弓中諗住買11”嚟上下堂 做文書功課

我知 所以我先猶豫咁既價錢要唔要直買mbp
但我從來冇用過mac os
而且我又好少用到專業software 驚唔岩自己用
btw mbp 同ipad 差唔多價錢 mbp 又好似吸引d

幾時可以上網買機，落鋪攞阿

我張卡網上付款回贈多啲阿！！！！！！
唔想排隊買阿！！！！！！

講真，ipad係完全做唔到重度文書，如果你做咁打篇野出嚟、冇圖冇資料搜集都ok,一做project 要搵野就好慢

言下之意係建議買mbp 多d ?

不如你講下你會點用部野先 咁樣易啲揀
就咁揀既一定係mhp

你會做project,要資料蒐集，寫論文，要插入好多圖嘅文件唔好用ipad,會好慢，你淨係copy and paste個function,用MacBook Pro可能20秒可以copy and paste3次，ipad就一次到

用Photoshop AI 之類 iPad啱唔啱？

我自己本來就有部win notebook for 打下機做下文書
但就好重 同埋帶出街都哂氣 2 3個鐘就冇電
所以通常做野打機都係係屋企完成
咁我就見今次ipad 好似幾吸引 就諗住買黎係屋企煲下劇 打下垃圾手機game 有時拎出街做少少文書野咁
如果買mbp 就少左打垃圾手機game 依個option 不過做文書就方便d 仲可以係床到做野 (平時用notebook重到on9 )

明白 唔該巴打
咁都係諗諗自己之後多唔多做文書野黎衡量

咁mbp好似岩你多啲
再唔係未買macbook air囉

ok thanks
咁我聽日出去睇睇先

其實都唔洗諗 正路兩部都要買齊
冇budget就買mbp先

想問大家睇片 / 1080P ? 用開咩 player app?

SF 到左青衣！

成都貨既各位 終於到港喇

買MBP啦

成皮野啦

你mon實個網 ？

有app 可以幫你Mon 架

咩app?
我係自己寫左個bot 10秒check 一次

有冇咁誇張

睇黎巴打真係好想要機

AfterShip, 快遞100 嗰啲

識寫好快架姐

係咪會自己PUSH 通知

同有mbp15，買左11吋

希望4點前送到 4點後出門口

一時時

12.9 打橫放同mbp 15"差唔多高
做second screen幾正

正式插隻screen好過啦

筆DHL送
機SF送

我都係
筆真係郁都無郁過進度

有冇收納袋推介，我睇翻10.5同11吋個size,好似差唔多大，想入落個袋到先放入backpack

刻左名，未有耐送黎

一個pure 平板screen 好平

Apple store 個app係咪無學生價

洗唔洗咁早呀呢位巴打

返學經過

你比錢果陣拎張學生証咪得

on9 keyboard 冇現貨pickup

有冇人11寸已經出咗貨?

有冇人朝早揀到keyboard pickup today？

頭先睇12.9仲有喎

轉返us English就有了
default個British English就冇

新宿排緊 好撚多人

D豐澤 蘇寧有貨未

個app見唔到有

但apple store 個app係俾左錢先

去緊尖咀望

希慎好多人

多謝，重想蛇出去拎機

8點9俾錢，9點話拎得

尖咀

磁吸式keyboard套四邊無野夾實部機
跌落地同無帶套有咩分別？

個個都叫人唔好買無必要
但條隊都已經排到落地鐵站

咁既價錢係咪真係咁多人買呀

排隊拎機？咩料呀 成萬銀都咁多人買

觀光姐可能

ipad都咁多人排隊發生咩事?

可能拎錶啫

新宿依面好誇張 我自己就walk in
排最前果班坐係裏面撚緊部機

仲諗住walkin實大把貨
咁既情況都係online買左pickup先穩陣

Lunch去豐澤/蘇寧搏下有冇
定係apple買左先放工去拎好

10/11-15/11 個批仲係貨品處中

就咁睇排隊班人大部份唔似會用ipad pro
唔係諗住炒下話

12點先落堂
依家好驚

Apple買放工去攞

唔係貪信用卡優惠就一定apple買

11定12‘

online store買左先囉

有冇人撚過？好拎手係11定12

其實online俾左email話我拎得機係咪都要照排

兩者有咩分別

Keyboard cover 11’定12’有pick up?

有另一條隊

apple JP 新宿直情無pick up
唔係女朋友話要畫野用
所以先去排

12.9 真係唔錯，上一代太大部頂唔順放左
呢代好ok

摸過實機多左人揀12.9？

尖咀好多人買緊
大陸人多

同埋11"個比例唔同 有啲app會出黑邊

12’ keyboard 冇pickup

Apple而家出咩都大把人買
諗住今日去撚下先
反正唔等住用

之前多數都唔等優惠
直接喺Apple Store買
但依家咁貴
都係等佢平幾舊+信用卡回贈先買

排到入去啦
條隊淨排ipad

今日ipad pro 先達+幾多收？

咁都有得炒

你買哂佢啦

-$999

walkin 又一城買咗11吋，比想像中多人，成30/40人排隊，幾乎全部買iPad，新macbook air就冇咩人

iPad 抵屌

app 買咗使唔使排隊？

30/40 叫多人？

樓上話有另一條隊

thanks 陣間過去攞，買晒機筆keyboard

我話比想像中多人呀，睇乜

唔知，我見個個都好似係walkin

好想蛇出去拎

DHL送貨真係唔掂
咁啱個時間冇人就要安排最快聽日
之前用順豐都仲會問下晏少少有冇人

入左11吋 wifi 256

keyboard 好伏下 大家可以不買 等第3方或用番magic keyboard

個磁石成日磁唔好 感覺成舊野設計好笨重
摺完個keyboard 去左後面 手拎手感好差

即場試過，淨係抆出黎都要咁上下力，其實實淨

不過摺起拎會㩒住啲制呢樣野真係好on9

已買 11吋 64GB

其實睇完實機12.9冇想象中大部，反而覺得11太細
最後決定12.9

買左成套11
希慎唔算多人 仲有現貨

啲制摺去後面唔會有反應喎
好過上代整多層cover住攪到重左啦

而且成塊嘢一樣厚
強迫症

問題係你拎機=㩒住啲制，手感好差

好想升,但部10.5先買左年幾左右

Walk in 買左 11” 256 wifi

本身都掙扎要12.9”定11”
但上手試左12.9單手拎都仲係有啲重
瞓床煲劇睇youtube拎耐咗應該會痺痺地
再加上本身有部15” macbook
最後揀咗11”

今次我買嘅話應該淨係12.9+筆算
Keyboard好少用

有冇買咗11' 嘅ching可以幫手睇下啲app比例唔啱嘅問題嚴唔嚴重

上年12.9 吋，用左20gb only

今年買11吋64

想問廣東道個間多唔多人

有無巴打可以幫手試下tradingview同ig market呢兩個app可唔可以分mon用，一個左一個右咁

10點半走都唔多

係咪咁多人畫畫
個個都買枝筆
定以為上年咁筆都拎黎炒

唔該曬 希望一陣去仲有

仲可以jot notes嘅又
唔一定要畫畫

買得pro
買埋Keyboard/筆是但一樣先有意思

你地會唔會貼mon貼

最尾都係蛇左出去
希慎人比想像中多但walkin都有

APM 仲有冇?

又一城仲有冇 要十二點先出到去

買嚟jot notes

啱啱收到11 吋個smart keyboard
明明揀咗有埋倉頡碼但出咗剩注音嘅比我:

個重量有驚喜
已屌12.9

唔需要

又一城無人排

same

真，頭先拎機個陣都心大心細想問下有冇得轉
但一諗到要拎12.9出黎打FGO我就覺得像一個傻鳩

係街都冇理由用ipad打啦
係屋企用12.9打不知幾爽

轉頭狗衝落去

清完開鋪嗰轉人就冇人排隊
唔洗擔心大把貨

已在apm walkin 11 256 and pencil

11吋粒電好似廢廢地 玩左陣無左20% 重話差其他機

唔會掛 新機未warm up?

行緊12.1定12

返學用11真係岩岩好

可能係 放哂電差滿再試試

我都覺得唔需要
唔畫畫既人真係除非當touch pen用
唔係真係多鬼餘

買番嚟已經係12.1

想問埋去邊到貼好

10.5 無貼 用左件幾 乜花都冇

netflix 希望盡快update 依家full screen 都有黑邊

Pro用家
買過支筆
唔畫畫真係好小用
用左陣就放左

仲諗緊買唔買
根本上只係用黎碌Fb/睇Youtube
唔打機 唔畫圖
陣間lunch time去apple store check it out

其實我都係
玩左兩個月就放左
我自己唔畫畫
最多拎黎剪普通片當Touch pen用
成千蚊我買大容量好過

講咁耐都無人貼張現成圖上黎睇下

個keyboard好打過mbp
同screen size感覺同15"mbp差唔多

啱啱攞上手覺得11吋好似大陸啲平板 可能因為唔慣個mon 比例

上網大把啦，想睇乜先真

巴士上玩pro 12.9 連keyboard cover
岩岩好
如果macbook一定唔夠膽巴士上玩

原本打算11‘
而家轉12.9’
Size 可以但screen 大好多

淨cover同keyboard cover重量差幾遠?

Cover都$7xx好似買埋keyboard抵啲 仲要keyboard有2個viewing angle 但又驚佢好重

屌 佢分開送 機同筆 搞到有機冇筆用

電量應該夠用全日
打機就可能5-7小時

Keyboard 都有重量，只拎機好輕
但抵屌
冇keyboard 體驗少好多業主再劈
利申：12.9

本身用緊12.9 gen2, 個keyboard好少用 反而筆就多啲

不過我本身都傾向一步到位

個keyboard好撚好打

11 vs 12’9
大家點睇

買左11 想轉12

Gen2兩部都有, 用黎上堂jot notes, 10.5完全唔係嗰回事, 我覺得太細

不過仲要睇你自己點用

咁點解唔直接買12.9

一開始已經決定12.9
用緊1st gen隔代升級

12.9冇左home button 省好多位

我都仲諗緊 用緊2nd gen 唔知升唔升好

我1st gen 9.7
2nd gen 10.5
呢次心郁郁想12.9

10.5 轉 11 暫時好滿意，屋企可以用返mbp，出街始終方便為主

我覺得如果要寫野的話一定係12.9

有冇巴打試咗插電腦過檔案係咪都有usb 3.0 speed?

因為11‘keyboard 唔夠大
所以直屌12.9

Delivery 15/11先到 有冇得改pick up at store?
11" 256gb with personalised engraved pencil
Engraved 左得唔得？

細轉大心思思

Keyboard, app layer 全部full size, 好用好多

因為玩過覺得太大 但玩耐左11覺得太細

岩岩walk in撚左下部機
見到11個ratio用落會有黑邊 又見到部12.9細左咁多
同埋12.9 寫notes爽好多 唔洗下下放大
有d心郁郁想買12.9

但係12.9如果想訓係床睇片有時又會好重咁
救命呀 選擇困難症

長期用手拎高睇就算用電話都攰啦
今次部12.9真心輕好多
11 ratio問題你可以預有部份app永世唔update, 始終ipad市場細

已入手既巴打係咪confirm非1tb版係4gb ram?

已狗衝11 256 灰 WIFI 而家倒緊BACKUP

同埋我發現12.9睇片個比例都大d

睇你本身有冇MacBook
有就可以揀返11“

求意見 主要用嚟上堂jot note 本身用緊13mbp 諗緊買11定12.9

我本身有MacBook air 今次就係想直接將舊ipad 2017同埋部MacBook air 一齊trade in換 iPad Pro
因為發現如果複雜d既野 我會直接用pc做 根本唔會用macbook air
但真係唔知買咩size好

12.9 當a4紙咁就得 11有時有放大

利申: 用過10.5 only 冇用過11

已入手12”9
唔會用Keyboard
大家去邊度買套

我有MBP15 買左11算
差成$1500
拎出街非坐低用12.9太大
我要邊行邊畫野

11吋，Facebook都有黑邊

唔知facebook肯update未呢

你去撚過實機未？
拎上手你就會有答案

新機真係幾正
但好可惜唔可以直接駁hd拎影片黎剪

10.5都仲係用緊放大9.7

好爽

真係唔多睇好11個ratio問題

全球最多人用嘅social app連個比例都唔肯執

未落鋪睇，有冇貨呀？

廣東道買左12.9 大家一定要即場開機 開左第一部開唔到機

邊行邊畫野咁型

11” 256wifi 4GB ram

地盤佬度呎

12.9 64 仲貴過11 256 $500

點買得落手

地盤佬用咁貴唔肉赤咩

用私伙野度呎

Apple store買就係為左可以開箱有問題即換

好過用紙筆 幾支顏色 又要擦膠

當晚訂機(教育價)都要等到12/11, 仲係processing
諗緊好冇cut單walk-in算

我希慎出機 隔離個女人又係咁 巴打們小心

1TB+2500

睇黎等一等先買穏陣

好糾結 11定12.9好

差成千六蚊

利申：屋企用

iPad Pro 10.5+套+筆岩岩順豐送到 比起第1代 12.9”細部好多 好滿意個size

12.9 啦屋企用
我想知邊度買套咋

有冇人想要11 未開盒想換12.9

大家邊到買case

衛信有冇,想用citi信用卡減450

買左機

想問深水埗會唔會有玻璃mon貼賣？

返apple

得既咩

睇咸片

同問

買左apple care 899，你哋有冇買？

NO

12.9同A4紙差唔多大 買12.9 啦

12.9玩 王者榮耀 呢d會唔好難操控？

12.9

會
用返小米好好多

真係好想買，好靚，但真係太貴
申利，本身計劃緊買ipad 2018

國際Ching 儲齊🥳

又一城 12.9寸 64 冇晒貨

可以臨時換嫁咩

岩岩係又一城買完 同藍精靈吹水 佢地話成朝都係買11既多

唔好再講

11寸係咪用全部apps都有黑邊, 唔support?

係唔得既

第一次因為呢d弱智野打去打搞人

CUT左佢啦
我今日用教育價WALK IN買

一於咁話

老閪都cut

有冇人知12.9灰1tb係咪全線冇現貨？
仲諗住今日walkin出機

以前就得，可以退左佢買過部

Molamola開到機

天意，照用

無所謂啦，下次先買返大

都係決定11吋
通常我都係訓喺床，放部機係枕頭度用，咁近睇太大部好似冇乜意思

問個蠢問題，點screen cap

真心呢個gen好好拎
11都夠既

我以前用9.7

支筆刻左名要19先派

iphone x 係 power+vol up

原來都係同x一樣
自

Thx

拎左機 靚到

再問多個弱智問題

係咪話左19開始派就有遲冇早

11寸個ratio係咪完全新ratio
好多app都唔support?

一直用iphone x，原來新版face id快過上代咁多

係，除咗apple自家app之後全部有黑邊

發覺支筆除咗可以痴通電位仲可以痴機背後面近左上位

我冇12.9，但上面有巴打話冇事

痴雪櫃

得11"係特別長左
12.9"仲係4:3

其實而家去又一城walkin有冇機會買到？
係咪可以打上去問下先架？

背蓋件magnet嚟

知唔知街有副廠cover未？
買咗keyboard覺得幾重下，
想買多個輕少少唔使打字果陣用

打速成既話 係咪已經唔洗買smart keyboard?
如果主要打英文 再打好少速成 咁買唔買好

AOS 好似有pick up 睇

用來做乜工作？

讀緊書 想買部黎有時係學校打下project report 同take 下notes咁
支apple pencil就一定買 但唔知買唔買個keyboard
平時屋企通常都用番pc黎做project ipad做project通常都係出街做先會...

視乎你接唔接受到iPad 速成個選字

你用到iphone 隻速成咪ok

邊度買case cover好呀

親, 想平一定係淘

12.9上手真係好巨型
11感覺上又輕便個mon又闊勁正

放番10.5 256 4g 加筆 出去4500 得唔得？

有供冇求 我都想放舊10.5

我見淘寶都有代用apple pencil其實有無用？

咁你不如買埋代用ipad啦

一定無APPLE PENCIL咁好用

好似淘寶乜都冇2918 ipad pro case...

咁我又唔係畫畫，配件嘢諗緊代用和正貨會唔會差太遠啫，即例如case都淘唔係用正廠原理

邊有咁快

新版連舊筆都用唔到

買左11inch 256gb+pencil

我早幾日 10.5 256 wifi Pencil Care $4800 放左

好在我個部無事

利申：無即場 check 機

我冇check機 依家好驚

岩岩開左盒開到機set好晒野....

12.9始終都係大

都係買左11 256gb

請問係邊放？

11 256 wifi似乎最好賣

FB

工餘時間撚左一陣
冇MON貼都係唔掂 勁痴指紋
而家有冇邊間出左11'玻璃防指紋貼

而有既case用唔到筆
啲廠跟住個模整但冇預到有枝筆要泊埋邊差電

我淘左個case用住先, 暫時冇需要用筆

11定12好

玩過真身12inch 正好多
一有對比11 inch好似細勁多

10.5 256 WiFi 發怖完第二日放咗4300

曾經猶豫過拎果1k差額買筆，lte定容量
發現實際都係容量最好
所以買左wifi 256 11"

個face id好過XS max好多

11‘ keyboard 好細 用不了
所以即買12.9

Benks 果張唔多掂 靚係靚 靈敏度低左好多 成日touch 唔到

網上回收報價係咪壞左？
打ipad2018 32gb lte話唔收

放工去分銷商買算

邊方面 ? 速度快咗好多 ?

主要係部機打橫打直都解到，遠少少都解到

11吋實物 銀色,個框係白色定係黑色?

有新玩具
試完11同12.9

12.9都係太大部，選返256GB WI-FI 11"

12.9拿上手都係重

可以之前用開10.5同9.7

選12.9 不如直接買MB好啦

wifi再手機share咪得

最好賣好似係12.9
定係唔知因為貨少 又一城已經冇哂 得番銀色256版

好似好多人買左11
仲以為11用app有黑邊大家唔會買買12

條邊好粗 仲差過10.5

又唔係永遠都有黑邊 11吋size fit 哂

拎上床睇戲fit晒

大家係咪用原裝火牛叉ipad？我用MacBook pro個個叉ipad，原裝就攞黎放喺床頭叉iPhone

12.9娛樂用途都係太重

一句講哂

11定12.9
！

深水埗都未有MON貼賣

Why not both

12.9 真係輕左好多
除左重量真係輕左之外, 因為面積細左所以單手拎再輕過以前

12.9 吧

貨少
在場個個都買11"
同埋藍精靈都話11"居多

岩岩上完手，無後悔到買11吋 12.9都係太重

旺角星際有得買

我真係覺得呢代用個時可以裸機唔用case, mon貼都唔洗
我淨係想買個靚仔袋裝住放棄收藏同放落書包, 有冇推介

冇指紋咩？

點charge iphone?
你有adaptor?

有type c to lightning cable

有又點?
你唔係食完油野去用佢, 一般字紋唔係好覺, 呢個用家問題, 就算有mon貼都會有, 佢做到塊鏡咁靚唔係痴mon貼遮住掛

係邊?
點解我搵唔到

暫時有冇咩app支援11吋

我本身有type c to lightning cable，所以可以用iPad個原裝牛叉iPhone

Lihkg

incase 唔知左出未

有比錢買ICloud, 64gb夠唔夠用
一般睇戲睇書上網打機

你究竟有無兩部拎黎比過

擺得多片就唔夠

勸大家唔好貼玻璃mon 貼,貼左反光程度加10倍
貼左半年好撚後悔

爭唔多, 直上256唔洗煩

Smart Keyboard 輕咗好多！
咁多代iPad，呢一次最靚

好似係咁

邊到咁快有貼賣？
除左淘佬

有冇12.9-13" 靚仔袋推介

咁可以點？裸機 ？

I see

淘佬應該有 但一定唔好貼玻璃
貼左個反光涂層即刻廢左，普通室內光都反到仆街

Apple care 算啦

普通薄膜應該好啲
玻璃就一定唔好貼

WiFi 定 cellular 好

有冇巴打買左smart keyboard 繁體中文 (倉頡及注音)
係咪印齊倉頡同注音兩種碼

個鏡頭凸左出黎會唔會搞到部機放枱面用既時候搖下搖下？

買左cellular而家有少少後悔
本來自己電話已經係無限plan

你咪要特登出多張sim比ipad?

我岩岩係CWB入手11'想入埋KEYBOARD
個女藍精靈俾左個得注音俾我
好彩我即場開晒先知唔岩
再CHECK佢話無
想知邊間有倉頡個款

唔出又覺得買cellular笨柒左

online store

iphone share wifi成日自動斷，你會後悔

唔會喎，我係唔用先自動斷

以前9.7都覺，所以今日買左cellular
Smartone應該唔會俾我加sim
Esim等到2046
所以而家諗緊自由鳥

Lock左screen就要再link過
好似係

Apm附近有冇鋪頭可以痴埋mon貼買套果啲？

就係e樣煩，又唔識自己連過

咁咪即係唔用囉

已退
應該全港都錯撚晒 得注音係台版黎 上台灣官網就睇到
台灣未開售 我地係香港買到

今日aos 收到機，不過發現有幾點光點同暗點，不過係下面位置，唔知換唔換好。
大家有無check 到光死點？

咁好笑
好彩我等緊佢拎個時CHECK CHECK官網中文有兩款
唔係都買錯

AOS都係MO字尾同鋪頭買到一樣
MO官網寫倉頡及注音 但開盒睇得注音

現家買IPAD2018 會唔會好不智

用唔用到手指？

官網中文有兩款
1.倉頡+注音
2.拼音
但我地買到係 3. 只有注音

完全唔同價位
點比較

觀塘廣場可能有

一圖/高圖 兩間舖

要特登買返副 Apple AirPods 先可以係IPAD度用

BeatsX都得
不過易壞

用緊BeatsX

用電池APP都睇唔到舊電有幾大

個個月仲要額外俾月貴，
正常都係share wifi算

今日買左部12.9吋，好正，輕過部gen1好多

但點解個開關制熄唔到機？係咪一定要入設定果度熄？

得左，siri教左我

開關制 + 較細音量個掣
利申：藍精靈今日教

如果你唔係重度用家 又唔係好有錢 普通ipad完全夠做
但如果有錢梗係買新 真係幾正部野

如果用筆就買Pro啦
起碼叉電方便，又可以痴住
舊嗰枝真係唔知放邊

我上個月先買左 ipad 2018 同apple pencil
依家見到pro都覺得好想買
但又覺得無需要

有冇巴打用到TYPE C 耳機

我都中左注音
叫佢比倉頡，一無開盒chk就出事

買咗就算
iPad好耐用
我仲用緊iPad Air 2

今次呢部型真係正好多
但真係有閒錢都唔知買黎做咩

想換機
但大家d舊機會點處置？

我部ipad3

去退啦屌 遲下一定有倉頡碼版 再買返
蘋果亂鳩咁黎

部9.7諗住俾阿媽
阿媽仲用緊mini2

一早放左啦

算，照用
本身都預佢無貨揀國際版照用

其實我都想買
忍得好撚辛苦

注音寧願要番英文算

有無人知 Type c to usb 個轉插用唔用到
用到我就唔洗再買線
見到淘x_有類似原裝個smart case
大約200樓下 唔知實際quality 點

買左隻TYPE C 耳機用唔到

個盒有冇寫係注音 定個盒寫倉頡加注音但開出黎係得注音

盒冇寫倉頡又冇寫注音, 有寫Taiwanese, MU8H2MO/A
官網MU8H2MO/A = 繁體中文 (倉頡及注音)

有沒淘寶殻可以推薦下？

我想問下係未證實左除左1tb係6g 其他係4g?

咁mini2點算？

想問吓如果用USB-C to lightning駁iPhone果陣開personal hotspot，係咪會用條cable傳數據？好似MacBook咁。

應該放到兩三舊掛

10.5 加埋個Logitech keyboard case 加埋支筆，重到死

本身有mbp13，但依家好少用，係咪11穩陣

大家去邊回收舊ipad?

我個fd係學生，我可唔可以用我張信用卡買部ipad pro？

噢DG lifestyle 入左mon貼 $98

頂住先

套得一個但勁廢叉唔到支筆

剛剛18 iPad 轉 iPad Pro
個mon用過pro係返唔到轉頭

億色張玻璃貼都ok
係衰在好反光

新ipad冇得關機？

講真有cover唔洗用貼
我部mini4個mon咁多年都冇花

士多3年前試過唔得
但上年eps唔同名都ok

佢有分2倍同3倍，唔知有乜分別
你係邊隻？

今日我用學生證買，我fd用佢信用卡幫我比錢都冇嘢。

學生證還學生證
點樣俾錢係另外一回事

11吋細細部真係好正
今日睇完 好想買呀
但一買基本就過萬
64GB唔夠用 一上就256 7000蚊 加個keyboard 同pencil

仆街中伏, 我上網訂 智慧型摺套連鍵盤適用於 11 吋 iPad Pro - 繁體中文 (倉頡及注音)

嚟到點解個鍵盤剩係得注音? 有冇搞錯?

好似好多人都係咁

咁都得?我聽日打電話去屌柒佢先,要求退貨換英文,根本貨不對版
我要注音把撚咩...

可能真係睇藍精靈
又可能係果時係買IR IPHONE

當然果陣學生證買IPHONE無分別
只係要登記人同名信用卡
可能我搞錯左

分開幾次買

貪平買咗2倍

岩先買個陣唔記得枝筆可以刻字，精靈又冇提起，有冇可能叫佢刻返

今日見到佢地有個case可以放埋筆 筆叉電位又開埋窿
但因為有個放筆位係個case入面 搞到好大份

有咩app係多中文電子書買?
我知英文書多數用kindle/amazon買
同埋有咩iPad game 係好玩
唔介意俾錢買但最好唔依賴in app purchase

有冇人會買黎畫畫 好唔好用?

去sun mobile出個無限plan喇
$140有找 夠用

返學文書+屋企娛樂用 咩size好

其實而家仲有無現貨？

一開盒，打開部機得92%電係咪正常？

正常都唔會100%

直頭去鴨記買張20gb既年卡
好過上台

仲要係全速SMT

個倍數唔知咩黎

type-c 個堆配件去小米買好似重好

除左type c to lighting

買左小米TPYE C 耳機唔知點解用唔到

迫人用藍芽到呢個地步

好用 9.7用到呢家
成品：

枝筆真係唔差 當繪圖板都得

12.9"定 11" 好？

大d畫得多d野？

睇你會唔會拎出拎入
因為我仲要睇document 會係公司同屋企拎黎拎去
加上旅行都會帶去

所以都係要左11好啲

以畫野角度黎講 我會鍾意12.9
但以多用途黎講 我會選擇11

到底依家係咪一個app都冇更新到個ratio俾ipad pro 11寸 令佢終於唔洗再有黑邊？

知唔知邊到有殻買

暫時大部份app條邊唔覺眼，
少部份好粗，Netflix就最鳩

但其實12同11拿起唔覺程量有太大分別，另外想問下巴打們，係咪多數買得pro都有PC desktop 或者laptop，而唔會當pro係PC咁用？因為我唔會點用desktop，如果買ipad pro當半PC機咁用，係咪唔應該買pro?

我反而覺得有desktop買pro 12.9先好 岩岩好
複雜既野就屋企搞 文書同日常野就用12.9 pro
但如果有laptop 最好買番11 pro好d
其實如果係想做一半既pc pro係絕對可以
但你話想再要多d pro就感覺未必得啦

多戲巴打先，我部Desktop真係靜係可以用黎做文書 連顯示卡都係行緊512mb ，十年都無必要開一次，加上平時我都係床睇youtube，睇戲為主，出街Present呢類就小啲，但唔想用電話因為mon細，所以我都心大心細個Size

呢個case 我覺得12.9會fit你多啲

如果本身有PC，買Pro未嘗不可，
雖然Tablet 有佢方便之處，
但間中亦有非用Mac/PC 不可嘅時候

其實你部PC都遲早換，
用全套12吋個budget買部mbp 13抵玩好多

多謝絲打（紅巴？）先，我都畀緊動力自己

但我打算買都係256gb wifi版，呢套價錢加鍵盤，都係啱啱好等於到Macbook最入面，同埋好似係床上都幾麻煩

想問下你地買左邊款套 我係用11吋 而家祼緊淆底

深水埗同先達都冇套

本身以為冇Smart Cover買左Smart Keyboard Folio,
不過用左發覺唔後悔,有個KB打字上黎真係方便好多

想閖佢個eSim 係咪好似apple watch 咁？
即係用我主號碼就用到？

其實而家有無現貨買 我見 Apple Store 個 Apps 寫住好多款都要等到月中先可以落店拎

可以試試打電話落鋪問，百老同豐澤都有現貨不過無display試玩

部機琴日送到，但屋企無人簽收

有冇圖cap黎睇下

我本身有imac，mbp，我諗緊入11定12.9好？😂

想12.9 但apple store冇哂貨 想問依家如果係豐澤或姐百老匯買 同係apple store到買其實係咪分別唔大？

真係睇個人用途
個撚個話replace唔到電腦，但亦好多人舊ipad已經滿足，電腦十年唔開一次

玩開隻GAME隔一陣就FREEZE,跟手彈APPS

我都試咗，依家好似得設定 > 一般果度可以關機？

鎖機+音量UP 關機

唔該晒,我都係去睇下真機先決定買咩size

咩價錢？淘寶買？

咁你買12.9

而家邊間買最平

用apple 隻keyboard 都用殻？

大家Apple pencil 用電快唔快？我用10分鐘已去左5%，我見人地話一代可以用10個鐘的

咁我又無睇呀，因為琴日一心靜士多試機無格其他價

今晚出去再睇下

我有macbook,desktop，打算買11"都係補左中間個缺口
例如睇片,上網,輕量執相之類

11同12重量都真係算輕，但12真係好巨型

如果淨係用黎睇片畫圖
同2018 ipad差幾遠？

支筆又用唔返要成set買過

今日畀自己再諗真下

千奇唔好 今次QC差到有機會開唔到機
其他地方買有壞無得即換新

論畫圖已經差好遠

即係一定士多？如果係studio個啲係咪都無得即換

係
無 全部會同你講 有事蘋果整

嗨琴晚所入左11‘，想請教：
- 點樣undock/ split keyboard? 跟左說明書按實keyboard制都無反應
- 個smart keyboard係吾係一反去後面，啲制一定向外？拎上手感覺好奇怪⋯⋯

可唔可以借腳朋友張學生證買？定係要有本人係度先得？

依到多唔多人ipad pro 10.5換依部新ipad pro? 講下咩原因換?或者唔換嘅原因?
想收集意思考慮下

11吋尋晚用黎睇波（奇妙電視app）彈左3次app
full screen 用唔晒個畫面

性能more than enough
樣靚仔啲(新11/12.9似generic tablet #947285749)
3.5mm

就好似當年3GS去到4嗰種劃時代感設計
我純粹係無Ipad用先買，有閑錢咪換，否則無咩必要晒無謂錢換

我都有彈app情況，一次係setting一次係photo 入面乜柒無，6gb ram都咁廢

咁借都得
咁你借白卡打人都得架啦
大佬呀

你會唔會攞人張ATM卡去銀行攞錢

係咪freeze完彈app?

想問下11吋嗰啲電用成點

有冇人係百記買?

點樣freeze?

有冇ching想收 ipadpro12.9’(2015)128gb？

我都唔得，應該同12.9一樣，大screen機就冇得split keyboard

MBP我都少用，係夜晚返學先用，平時用imac同xs max多

即係個APP定咗係度, 除咗出返HOME, 其他無反應

出返homepage

1tb版
巴打用黎做咩多

我都係MBP15+Xs(5.8)
所以如果買Pro應該買中間嘅size

電一向iPad expectation
同N年前iPad Air一樣核電

我係27吋iMac，13吋MBP，ipad air2， ipad mini2 (當mon用)，xs max ，iwatch4代😂
11吋pro好似幾正咁，可以拎去旅用

我同上面巴打差唔多
公司放左部iMac , 有時出去做野/做功課用mbp, 上堂/出去見客/公司presentation 同上堂jot notes 想買部iPad pro 諗緊11/12.9

屌唔屌apple個套好，定等副廠
冇個套好唔知點咁

宜家邊度有12.9 mon貼買？

Xs + 12.9 ipad pro + 15 mbp

有大job要街外做先拎部mbp出去
平時ipad都夠做

11出面邊度有貼

主力用iMac同mbp咋，ipad air2都諗住放

今有冇得換翻倉頡？

我都偏向12.9
之前用過10.5 一排
做野真係細左啲

特別split screen, 12.9 full layout 方便好多
個screen size可用範圍比我感覺同mbp15差唔多, 只係窄左少少, 今次個size真係perfect

Good notes有更新

日本已經無貨
下禮拜返黎香港睇下重有無

有冇人試過個photoshop？

差幾遠？
原本同舊pro都有分別
不過delay唔係太多

回報左，希望快d update

而家Apple Store 12.9 WiFi 256有無現貨？

Good notes好好用
想問有冇mac版一齊sync

你地係邊到買mon貼？

有，但要另外買

Apple自己有無賣？

對ipad 個電量有點失望
昨日放哂所有電再差番到100
今日睇相 1個鐘 睇片15分鐘 做左15分鐘左右筆記已經88%

你本身對電池既保養知識都不足啦
鋰電係唔應該放哂所有電lo
最好係keep 20%以上
同埋新機 可能要同步一大堆相片,初初用電量係大少少

點解要放哂d 電

鋰電唔好乾塘 唔好飽死 少食多餐最好

正確

放哂再充真係都市傳說

淘咗張優色iPad 11吋同，仆街竟然會影響face id，成日出已阻擋

淘咗張優色iPad 11吋貼，仆街竟然會影響face id，成日出已阻擋

好想11轉12.9 點算

原來係咁

診重新浄平幾百放咗佢

唔係嘛，張貼送緊黎

屌好想買11呀
用緊ipad5代

谷鬼氣我搣鬼咗佢

但諗番起部ipad淨係旅行用過 睇過youtube 同番工睇片
而家個部成6300

咁買ipad 算啦

唯有係咁

有冇人知旺角11" 有冇保護CARE賣？

咁即係慳返MON貼

唔貼都好，痴咗貼會反光

差一個保護機套

成萬銀平幾百搵鬼接咩
安心繼續用算啦

我知呀 但用緊個部又好正常喎屌

我都係
買咗11，去緊學校
好期待

星際有，不過垃圾套，之後要再換

豐澤或百老匯有apple pencil 2正價現貨賣未？

保護套淘寶野同 apple store 個folio 分別大唔大?
６００幾唔係比唔起都貴過上一代 smart cover 成兩倍有啲禁住搶咁..

10.5轉11嘅巴打
覺得流暢度有冇咩分別 ?

我尋日買先知
原來folio係包埋個底
唔同smart cover淨係cover個mon
我諗係咁樣所以先咁貴

哦... thanks 巴打提醒
不過係咪真係靚過淘寶果啲好多
唔大分別既話就淘寶算...

咁咪唔換

淘寶嗰啲我冇睇過
但係folio個質感係堅正

但新機好撚正
唉屌好撚糾纏

我本身用緊MINI2 轉左PRO 11' 感覺非常良好

換啦 唔駛諗

差個套

你試下將部唔到嘅舊ipad擺喺當眼嘅封塵半個月
你就會打消買新機嘅念頭

屌, 落去撚左兩下, 差d買左
今年ipad pro好毒, 摸下都上癮
但諗落部xs max可以處理我所有應用就放棄唔買

你早啲講我就唔會去睇
岩岩買左11 256

本人唔畫畫, 唔駛外勤, 講應用真係托柒
但真心好靚, 轉返平邊框唔會界手, 手感好左
唯一要屌係個鏡頭, 做乜鳩突出嚟

因為鏡片仲未可以做到好薄
一塊大約0.23-0.25mm
呢部有5塊
仲未計中間啲module
加上部機薄
如果要維持光學質素就要犧牲外觀

仆街Apple
Pencil加價不特止 連後備筆頭都無埋

唔會

用緊第一代嚟上堂兩年 我想知應該其實點先要換個筆頭

諗左三日+落去玩埋
最後都係買左舊既俾家母用算
希望係執相同剪片上唔好令我失望啦
但好撚貴呀

唔係職業畫野應該用到爛都唔洗換

巴打好勁 真係好似原圖咁靚

真係好撚貴
諗起我買黎係睇YOUTUBE, 漫畫 ,FGO就覺得自己ON9仔

多謝 今日去又一城自見到有個女仔即場拎12.9 Demo 畫漫畫 果啲先勁

依加有冇得walk in沙田Apple store
有嘅話放工去買 11” wifi 256GB

驚無現貨上AOS 買左先 選pick up 夠放工過去拎
Btw記住即場試左機先

想問下你地睇唔睇到YOUTUBE D HDR片
我試極都唔得 明明部X睇到

ipad youtube app未support hdr
google

雖然我都會畫下野
But u are not alone

10.5出當時忍唔到手買左，新機反而忍到手，呢部吸引力對我嚟講真係唔大

應該大把on9仔陪你，你不孤單

屋企舊ipad mini 2星期用唔到一次

但今次即日就入手
除咗on9外我都唔知點解

頭先用store app check左有貨, 然後walk in沙田買左11" wifi 64
(Edu價)

現場試機真係要置頂
好似好多人出事

畫漫畫有咩app推介

外型好正
我諗個樣未來3-4年都唔會大改
OK啦

部機出貨，筆同keyboard未
我機，筆都有整名
有冇人知iPad 10.5嗰啲電腦袋啱唔啱用，想入袋先放backpack

10.5同11 size差好少，如果唔係超fit嘅袋應該冇問題

我爛左粒了 用一年

可能你本身用落分別唔大
我本身個部講緊係ipad5代
用緊a9

我用開呢個 幾好 用法似PS

呢個功能齊 但要比錢

唔係呱我都係買左佢

On9仔

IPad Pro係近年最高汁嘅玩具
唔洗怕做on9仔

有事冇幹可以用到4，5年其實好抵用

個cover 貴到
10.5 膠cover都係379
新12.9 膠cover要成779

因為今次有埋底所以收你double，你兩個呎吋大左，所以又貴d

出bumper包埋4邊咪要收6倍?
到時成2千幾一個殼

咁你建議下apple 囉，你估apple 唔夠疆收咁貴呀

淘寶買左個COVER $188
目測同官方嗰個一樣

6月先買左ipad pro,

而家先整個2018 好後悔

trade左佢又覺平

但usb c入相對我去旅行又好有用

有冇得插埋外置hhd?

冇
所以都係冇用

no external hdd

如果插卡過相咪有用

等下一代啦

下一代都唔似有

純粹等自己部買左兩個月既機可以用多1年

圖 差個套

有冇type C hub好介紹？佢Apple $499得三個port好廢

小米

400$ 人仔。。點解唔買原裝 ？

188人仔咋喎

淘佬野跟住加價

IPad Pro 用唔到whatsapp

正常唔可以

岩岩響FW出左灰色11吋LTE配埋pencil keyboard
Total 9348

淘佬都188

淘寶都禁貴！？

iPad 2018 + pencil 再買部平notebook咪得
埋單都唔洗10k

大部分app 都未scale 好
上下黑邊

支筆吸係邊邊，有時雙手撳電話夾部ipad落夾乸底，支筆就會移晒位，好驚跌

巴打買64定256，天才話可以插手指存取

高仿咁貴唔捨得

岩先開左部11寸 機身彎 要換過部

今件啲QC 真係唔掂

撚左半個鐘入左12 64黑

上年10.5堆QC已經唔掂,今年又黎

存取唔到手指嫁

旺角有沒地方有貼同套買

最後換左部無咁彎

同問，想買貼

Smart Keyboard倉頡版全線pack錯盒
變左拼音

個type c除左差電插mon仲有咩用

有無ching分享下12.9 同 11 用落差幾遠
試過實機兩部都鐘意

其實呢d 配件有時可能係真品
只係個包裝唔同

大陸廠賺唔到Apple 錢
自己偷放出來賣賺得仲多

搏得過架

佢介紹個app話可以存取到，所以我都呆左
最後都買左

佢介紹左咩app

應該要有mfi先得

我無細心聽個app，本身諗緊64定256，但諗諗下用幾年，都係買256

正常應該淨係可以讀手指入面既相同片咋
不過我反而鐘意可以用usb-c to ethernet, 出去做野方便好多

係方便好多 但筆遲啲先買，keyboard就等logitech

邊到有貼賣

-相機過相
-RJ45 LAN線上網
-USB keyboard
-尿袋
-駁mon

我冇理，睇完成set最吸引，一set買哂，最多每個月供多200蚊

咩app

sorry巴打，無問清，因為需要唔大無理到

巴打分幾多期